求推介 IDD月費服務

講少少背景: 固網電話 用緊數碼通

由於數碼通 IDD比較貴, 想IDD用其他台的服務

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow